[MHW] 有冇人打大細金

有冇人打大細金
我差黑角，juno 大金

滅盡大金有朋友刷咗350隻先有

刷大細黑角

仲有冇

要有策略咁揀任打，你乜鳩都打，連啲爛鳩銀箱任都打，就梗係要打350隻

利申：白金玩家，刷得最多嘅古龍都係120隻以內就出齊大細金

黑角大細 juno大 麒麟大細

我差大黑角 炎王同鋼龍

我跟左都係冇

奇撚大金真係好難
我差5古龍大金就齊

試過街場遇過一隻，但豬隊友攞曬所有車

我昨晚可能遇到十隻大金

利申：要細金

再者juno睇尾、睇步數算快手同易
一出場就見到佢，望兩望覺得唔啱就重置得
而且呢隻相對其他古龍嚟講都比較易速刷

btw, 其實我打好多隻都係冇睇大細之下反而中大細金

當年諗住開波打大細金第一隻就揀咗奇撚
去度size, 搵咗2-3場已經係大金嚟，仲叫個fd入嚟一齊拎埋
就有錯覺覺得大細金好易出，之後先係地獄

但講真最難得啲古龍，救濟任嗰啲難極有個譜
記得最難係角龍細金，仲要排到最尾先出場

冇一隻打多過100隻就已經白金左

角龍有救濟任喎
黑角就真係有難度，街場成日fail(不過冇心插柳出左大細金)

我咪講救濟任，唔係點會話佢最後一隻

完全唔信呢味野
唯一會做既係度下隻野係咪大細金, 呢個網上好多心得, 例如條尾要去到邊, 個頭要幾高 之類

睇完唔係就出任再開
我會睇埋銅箱任, 唯一唔睇既5次以上既任, 5次銅銅 我都開過唔少金

青瓜更新之前果晚打齊大細金

之後.. 50場鬥技場先係地獄

除非你好勁一take a, 否則50場鬥技都唔算太難

我陪人打下 又幫自己打下 已經輕鬆40場
係卡大金

大細金一定係難好多
根本就搵嚟講，你唔好話50張卡片難

鬥技場係咪是但玩50場就得？

屌硬幣整下防具/雙天刀
又全部拎埋a都差唔多夠50場

慘爪活動任有冇大細金？

係，之前有個打蚊任
輕鬆刷(不過刷左廿場就悶到頂唔順)

未拎a就正經打已經有啦
不過前題要夠腳

之前rockman固定細金

探索會唔會有大小金出

應該都會，但最有印象都係出過恐暴龍大銀

係咪活動任都易出金

咁點知邊啲係易出金？

推

好似好難

你差幾多?

依家同你打幾場? 你有咩武唔識

我叫佛陀

佛b又出嚟撚狗

梳 好耐無玩

轉打其他先?

我雌火其實無把勁

呢隻好高難度 我都係最後先敢打呢兩隻

陪你打多隻a訓

差奇撚 黑角

屌... 研究獎盃原來包埋新出d 龍，掛住刷大細金無打爛輝龍宜家白金唔到好on9

慘爪龍大金先難 隻隻睇落大金都係大銀

唔難
2p又可以連機，以前mh3癲好多

靠救濟任

我唔勁同廢fd玩幾場都a到

之前洛克人個任已經係必出大細金啦

例如蒼火龍咁，根本就係送
反而係下位頭幾個任都仲要plan下出道具嘅順序
之後尾嗰兩個大亂鬥正經打已經ok

嗰個唔係得細金咩？
我一早出咗白金唔知係大金嚟

雙刀放閃光
鎚斜波攻擊
溝通到就好易a
單機a先難

如果蒼火直頭唔使plan, 正經打已經ok
我用鎚都唔使靠咩斜坡

唔係話新龍唔計咩？

打咗好多場只有小金

我覺得最難係閪馬 細金 最難睇

其他望埋去都分到

冇機會大細金直接 quit

西唔西任我覺得冇咩分別

可能西任容易出d

但係我用普通調查都出到大細金

已白金

閪馬反而唔難
企肚位就度到，又唔會打鳩你，又多數一出場就見到佢
比任何一隻都易度同準確

其他望埋去就分到，咪玩啦
打得多已經會有判斷疲勞，唔係網上都唔使咁多方法教人度

黑角都好易分

黑角打左100條。度都度左100條有多。都未細金

去小圈子post搵黑角獵人啦

差奇撚大錯就白金
打左兩星期都無😞

黑角試吓搵 少貓 金金銀銀任 嘅角龍任/ 大荒地得兩隻嘅大狩獵任
睇亂入嘅黑角

嗰時黑角刷到無晒任都未有細金

最尾入咗個角龍任
重置咗一次就出

係咪其他龍都係小貓 金金银銀任都易出？

之前我大金個任仲有喺度，要唔要試下

同fd去打料砌裝
未砌完就齊晒大細金

白金左表示其實唔難，冇一條要多過80就已齊大細，真係要識點目測，揾下d網計步數/腳踝位置/特別方法目測就好快

數步數最穩陣,好似21步係大金

我早幾日搵救難
見到15分鐘加撚就試下入
點知大金拎埋白金

你好彩啫，冇任都已經夠玩死你

所以記得要depoly tail raiders
佢地都會幫手儲任

我覺係

打咗幾多個鐘？

225個鐘先白金

打左7定8隻
一隻20幾分鐘

咁即係有冇人打
差古龍同黑角大金

打到想死

過去小圈子post搵腳啦

有名你叫小圈子

老老實實打大細金自己打仲好過搵腳
除非啲腳係熟到你私下可以聯絡到佢，再各自打，見到係大細金就打完先入，咁樣應該最高效率

呢隻鳩game多p仲蝕過單p嗰下反智

我夠打呀 純粹我唔到隻大金 睇下有無人一齊搵

上網揾下台仔D調整大細方法黎試下
我自己靠目測, 調整大細同埋儲調查任SL大法好快就刷到, 黑角同其撚都係一日之內既事
當然, 個調整方法有D玄, 但係我自己覺得反正都係要roll, 跟下佢咁roll都冇損失

多謝巴打回覆先
我試左幾日啦都未搵到一隻
放完工打真係無乜時間搞哩搞路

唔係話你唔夠打，我講你搵腳個效率仲撚低過自己刷

執下腳印，打啲三四格嘅紫箱任，基本上好易出到大細金
講到尾打大細金其實有冇任先係問題

點解呀 +psn 私下聯絡咯
我寧願有機會俾人起底 都想快啲白金

唔肯定你點目測, 我係跟呢個網睇角同腳踝, 兩者都見有機先打, 唔係既話番大本營重roll/番camp調整, 當然最後都係睇運, 但係我覺得呢個網D方法幾詳細同埋都幾準下
加油刷啦

啲台仔話三次任容易出啲 搞到每次洗得兩三次
我有十幾個任 但係嚴苛嘅又得三四個

兩個人一齊打，除非夾得好掂兩個都頂裝武，否則仲撚慢
自己一個打好過

係，8次唔使諗

多怪任會易啲出

古龍冇多怪任
有多怪任嗰堆龍基本上可以靠救濟任
除咗恐暴龍

黑角之前好似都有個救濟？

冇呀 冇救濟

唔係兩個人打呀 分開兩個開任睇

之前雙角嗰個event唔係高機率大細金？
我打過幾場覺得都幾大隻下(但當時已白金所以唔知係唔係)

咁樣最好
但就真係預要私下再聯絡咁

冇呀 唔係呀

但係好似無人 太遲啦 要刷既人都白金咗

你都好差2個

之前嗰期出齊5個救濟任，好易刷

我一路都以為係，因為望落去真係幾大下
btw, code red任會出炎王大金

想打

...... 我宜家先知

古龍有四五隻喎大佬

差邊隻

執腳印係咪主要探索執？

黑角juno鋼龍大細，炎皇大，屍套細

龍晶執腳event(如有), 出好多正任
冇就入調查任跟尾執

探索其實都係固定位置腳任，但都幾少下

經常打十個鐘一個金都冇

又無跟台仔玩法先